我真係敬重梁振英同志

講到聯合聲明，一語中的
去片

1：45 開始，真係好正氣